屌你老母番shift放開閒日假嘅真係番唔到轉頭

一街都係蝗菲印喼
廢老又行得慢又唔死埋一二邊行
屌你星期六日出街真係行幾步路就燥底
啲街咁撚窄咁撚逼仆街政府仲放咁多人落黎
閒日出街都已經唔係少人 但都至少叫有條路行到
放星期六日真係你出埋我果份

一定啦，我返shift 紅日一定留係屋企

同意
閒日睇戲又平又易買飛

食個放題都平小小
食野都無咁多人排隊
去郊外都小啲人
我都係放閒日轉左放星期六日
街都唔想出